就算林鄭請辭 若唔行多兩步 係唔會有改變

近：
國歌法
人工島
警隊嚴重濫權
醫管局病人資料外洩
釋放義士

遠：
選舉唔可以再輸比班廢老
重新提案真普選 （大家都唔想出現林鄭二號）
要求永續一國兩制 維護香港國際地位

好岩 支持

就算今次撥開雲霧 香港未來仍見黑暗

可以講係無改變

贊同，心灰

［發夢 - 心中情］失望勇武自白，以後唔撚理，求屌

認同 無嬴過

推

Push